香港百年基業比林鄭，習總一鋪清袋，開心

國際法律地位，金融中心，法治，民主選舉一鋪打殘晒開心
今次睇黎只可以有中國式選舉出現，所有人要經特定中共組織提名先得

政苦班撚屌keep住呃自己啦，加人工比班狗啦，玩死香港啦

快啲加埋唔使讀英文

180年嘅奮鬥啊

幾時公開批鬥有錢佬同共佢哋產

扶植上海取代香港尚未成功，已經急於殺港取卵

70年前搞死上海廣州,70後就搞死香港

搞左公務員先，下個到佢地

好想共人產

正式變大陸城市
一齊比全世界睇唔起

由個世界top 5甚至top 3既國際機場圍晒水馬果刻已經係咁諗

2021年啦，你班仆街仲係唔明習大大用心良苦
呢D唔係叫清袋！
呢D喺叫終於完成大一統！

因為扶植邊座城市都最後導致因為城市居民有錢而引致中產革命

唯一就係維持咁窮去製造仇恨

我已經等緊武統台灣，習大大唔好令我失望。

笑鳩死
共產黨其實幾十年前已經plan左點食左香港
以前英國有政治部果陣中共一早派左好多spy入黎香港讀書,慢慢上位
好似依家班垃圾法庭官咁,大部份都係由文員仔做,再由政府部去外國讀書,上到依家判案個位
林鄭依d粉皮就幾廿年前已經入政府做AO慢慢上位
冇計,注定要收皮啦香港
依家係睇班鬼佬幾時頂唔順香港/搵唔到錢走人姐,就時就真正既港爆啦

so? 支共政權一樣穩如泰山
咁怕咩搞

搞咁多野都係想食咗香港個庫房同外匯儲備

正

快d打講左廿年

搞掂埋選舉
我估之後會先搞班圍村佬 有錢佬再等下次

你開心 中共又開心
今日直頭要放煙花 每年今日都要放假

林鄭已成CONDOM

上海要爬香港好易
搞到香港仲衰過上海就得

翠翠出征,寸草不生

全部嘢基本法腐乳，驚乜

佢地唔在乎

翠翠只係要塊地

柒婆賣港
千古罪人

禍港廢物

轉個撚頭恆指繼續升啦醒啦

有乜問題

做中國城市好開心好驚喜好快樂

有事唔駛旨意搵白手套

真

紫荊黨全面進場
仲有深圳大學香港分校
大陸醫護全面進駐
大灣區全球領先 世界第一

放長雙眼睇下無左香港有咩影響

黑警成為歷史重要一員

連登仔講咗咁多年支爆, 最後居然係港爆先

強烈支持翠翠一切決定

最好搵班紫荊黨食灑民賤聯啲位

1995年英國香港挪到嘅第一，終於被港共徹底倒米。

正苦先係攬炒攪手

香港已經輸咗

习大大已經撸起袖子幹又更加全面倒車加速話唔定好快五筒台灣啦

幾時可以用人民幣呀？好心急

快D打台灣

總加速師果然名不虛傳
愈急愈狂，代表中國愈唔掂

我估搞曬之後就老解取代警隊了

咁大個中國，千年文化文物倫理思想都可以係十年內鏟走

小小香港百零年基業just a piece of cake

仲有醫療、教育⋯⋯

能夠有幸見到咁樣嘅事，都可謂不枉此生囉！

港虎